連仔會唔會考慮新一年整連獴emoji

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

就算唔係講風水 隻獴都好得意
個post入面有好多會員都好想有獴獴emoji

有心嘅就自己整完再叫牙連放入app度，唔好雞毛蒜皮嘅事都要麻煩人。